隔離屋成日打機開call...

隔離屋成日打機打到天光，佢同朋友啲傾計聲成日傳去我間房度，咁多位巴絲有無隔音方法介紹

閂窗

隔音咁差，開則差，
肯定唔係住贏到開巷嘅公屋

投訴

你又dl佢隻game黎玩 然後瘋狂追殺屌柒佢
然後扮check ip 話佢知道佢地址 嚇到佢以後唔玩

我都等緊上公屋

閂咗啦，都仲係有啲聲傳入嚟，懷疑係幅牆嘅問題。

投訴過，過咗兩日又係咗。

幫佢叫外賣

鬥太聲
你播AV

屌你老母 你識唔識架 公屋啲則先靚啊

你唔係以後咁樣格音正嘛？？

有諗過，但係我都係想靜靜地訓教

想靜靜哋咪一樣無得瞓
有分別?

做乜鳩

佢好似理解錯左